睇lala land 果陣不自禁諗返GTA5嘅畫面

例如天文台館，一開頭highway

x2

好似真係同一場景呀嘛

係呀